Elinor, zonder de wisselende gelaatskleur van haar zus te observeren, en de geanimeerde blik die geen onverschilligheid uitsprak over het plan, onmiddellijk gaf een dankbare maar absolute ontkenning voor beiden, waarin ze zichzelf geloofde om hun verenigde neigingen te spreken.
